唔夠警犬打，就要搵其他戰場復仇

大家唔可以用武力層面復仇，就要諗點樣用其他層面去做，等個天無用，行成朝雷都劈唔到佢地任何一個。

如果你地仲有識得啲警畜嘅：

起底羞辱
扮女喺約炮apps釣警畜狗公
同佢啲屋企人分享下佢地家人做過啲咩
同佢男女朋友又分享下
喺自己facebook ig snapchat又分享下
問下佢地以前啲老師佢以前啲學生點解搞成咁
有同學啲老豆老母做黑警嘅，喺學校lunch time開老師部電腦又播下啲行兇片
出錢租下啲電視車各區播下又得
返教會同啲團友牧師討論下接唔接受做警察嘅教友，做講道主題
backup晒所有相同片，周不時四圍張貼
做店鋪零售服務業全部唔向警畜提供服務同產品
鋪頭門口整度狗門叫佢地唔好行正門，捐狗門出去
擺酒將啲警察放埋同一台，叫主持開席時特別招呼佢
警畜死或者佢地家人死，去打卡，用snapchat瞻仰遺容嗰陣幫佢變性

全面做你地可以做到嘅欺凌同針對，佢地喺一個武力嘅戰場佔盡優勢，我地就搵另一個戰場做。